有冇諗過港劇係輸配樂?

其實n年前已經有察覺
但唔肯定
但睇過viutv近排播緊既韓劇夫妻世界就100000%肯撚定
屌鳩你
套野只係講女主角捉姦+報仇
但好多位都用懸疑片既配樂bgm
令到觀眾睇女主角捉姦都覺得緊張刺激, 呼吸都慢左

我諗而家港劇比起日韓劇輸最多既唔係劇本, 而係配樂

二月廿九配樂冇得輸

真 搞到好多位都有啲冷場位同悶

誘情轉駁UUU

諗起tvb啲古裝片
真相大白/父子相認嗰陣例牌會播嗰個罐頭音樂拉二胡好慘咁